有冇人睇過龍與虎

係我心目中算係愛情青春類嘅神作
依家仲有冇咁好睇的

其實打工妹都幾正

唔止而家，將範圍拉闊到對上10年都唔係太諗到
利申睇得唔多動畫

邊個嚟

同樣我只諗到櫻花莊 唔係淨係講愛情
但覺得低半班

輝夜姬想讓人告白
~天才們的戀愛頭腦戰~

似係搞笑啲喎青

係 虎與龍

搞笑同戀愛比重一樣
如果你唔要搞笑嘅
青豬

虎與龍嘅劇情人設，係真係為咗講愛情
櫻花莊，仲要講天才同夢想，唔夠純粹

後面先好睇wo

Torodora

輝夜姬打手

係
因為真係好鍾意套嘢
甜度同高木相若
超好笑集集有驚喜
每個角色都好得意
好少有套嘢係全部角色都咁得人鍾意
呢套真係冇撚得輸

阿美

係神作
不起眼可以一戰
不過冇咁純
果青就...唔識講haha